岩岩無啦啦有人問我富士大廈點去

佢係咪想去叫雞

關咩事

潮勝打卡啫

我去見工昨 仆街

想食何小姐牛肉面姐
唔准你話何小姐係雞